中國國防部：解放軍維護世界和平的貢獻 贏得國際社會廣泛讚譽

《中華人民共和國憲法》明確規定，
中國共產黨領導是中國特色社會主義，
最本質的特徵而武裝力量屬於人民

贏得國際社會廣泛讚譽
邊D國際社會?

非洲社會

原來屬於人民
唔怪得啲坦克專碌自己友

占占占人

同燉冰強話狗隊係亞洲第一

朝鮮，又名國際

唔係黨指揮槍咩

最強打飛機 沒有之一

黑社會

平衡宇宙

槍炮用返響人民身上 稅金用得其所

第三世界國家

「行」

武裝力量屬於人民

所以就專打人民

取之於民 用之於民
你地民主國家識條春咩

唔知噏乜鳩，武裝屬於人民唔該比啲武裝黎先再講

社會主義核心價值觀

委內瑞拉 北韓 伊朗